想問下叫雞嘅流程係點，第一次有咩要注意

聽日人生第一次叫雞，驚做錯嘢被人笑

連登仔唔叫雞？

留比鍾意既人啦

問佢拎破青利是

點解？

被人知道我係青頭咪醜死怪🙈🙈🙈😂

冇人出嚟嘅

第一次一定要奶埋閪

你一埋牙佢已經知啦🤣

《叫雞十部曲》

1. 諗定想做乜雞
2. 預先估計需要嘅雞種、份量同部位
3. 到雞檔排隊(如有人龍)
4. 向雞販打招呼
5. 向雞販説明所需雞種、份量同部位
6. 留意雞販所講嘅應繳費用
7. 向雞販繳付費用
8. 收回零錢(如有)
9. 向雞販道別
10. 攜同雞隻離開雞檔

買點數卡

21800000

青頭仔乾淨，佢哋會prefer 你唔用套
但可能唔用套會唔夠潤滑，要比個好印象人，奶西係一定的，其他人大多數都唔會奶，你一奶佢肯定會記得你

填左 健康申報表 未 ?